手足們，人民幣越跌越有，好快可以返去拎住港紙北上做皇帝的年代了！

＠卡榮
＠蓋清
＠耳和鼻

準備好大手入未？

支爆

唯有重新開放珠三角黃業振興中國經濟！！

做狗就有你地份

早上好習囝，咁耐冇見把口ＫＥＥＰ住咁臭喎

臭狗

復興東莞

卡榮用緊你ＡＣＣ？

條𨶙樣似未去過東莞又係到𨳊嗡啲廢青來

快手1兌1啦

卡榮有冇上過老坦玩？

無

real

樓主又瘋狂去米蘭叫雞

珠海沒有場可以開大了

跌到去1對1先啦
一陣又升番

肉餐肉屌女

跌到１兌１應該大陸人要作反了

牙奔帶隊ok?

準備大展拳腳喺上面搞個港澳台合資新場

有沒手足想入股？

以前東莞因為多廠，人多、錢多先有咁多夜場
而家支那仆街，廠又無，錢又無，邊個得閒專登上去東莞玩

唔走啦
走左就見唔到angela

Angela新劇返大陸拍，我哭了

我們都是中國人！

個crew list到寫：袁澧林（中國香港）

煩到仆街